老豆搵仔: 學下接納唔同人嘅意見

做得唔啱要檢討同埋改善
做人要be humble
人哋善意批評要聽
核彈都唔撚割唔係俾你揸正牌去做乜撚嘢都得
咪撚再喺度人哋同你唔同意見就鬧人分化割𥱊
一尾堅持幾件乜撚嘢都唔聽走去抹黑人
咁樣做同個仆街支共政府有咩分別？
所以唔該
全部人都要be humble
學下接納唔同人嘅意見

陳雲：
做錯事不道歉，是違反道德的啊。這個當然，但我們不是在小學課室，由班長和班主任裁判，我們是在戰場上，警察、法官、電視台、報紙、觀眾都是中共的人。你道歉，對方就有材料展開政治謠言宣傳，而且要求你再為其他你無做過的事道歉（例如毆打北京記者），之後你拒絕，他們就向你開火射擊。做錯了事就馬上走，不是道歉！普選勝利了，在民選元首認為安全的情況，才為以往的錯失道歉，道歉也是元首來做，不是民眾來做，賠償也是用政府的錢，不是民間眾籌。

老豆搵仔都出埋post提醒大家不割蓆=/=不檢討不接受意見
連登仔可唔可以冷靜啲唔好再信啲三毛煽動分化
三毛唔止扮和理非非批評，仲會扮硬頸勇武發爛渣架
你洗版式咁反駁只係火上加油架咋

721 811
818 止黑暴，制警亂 大遊行

爆眼 插竹 腦出血